廢老同港女係世界上最撚麻煩嘅生物

返工遇到啲死廢老成撚日覺得比左錢大撚哂咁，明明有長者優惠，但又會覺得佢成日黎買野好似大大助長左公司盈利率咁
比個廿幾蚊，好意思同你講成日幫襯你地，你地就應該服侍周到
自我中心到極點，一有啲咩不合心意嘅野，就屌尻你地公司規例有問題，好似咁大間公司應該要為佢改咁。
有冇諗過啲公司多多規矩限制啲客都係因為你地堆垃圾客做壞規矩，成日貪小便宜，搞到公司要出返啲條例維護返自己權益？

到港女喇，我發現返工成日遇埋啲港女老母。
一句唔該都無都算，好似奉旨幫你分單拎著數，叫你做呢樣個樣，做完又要問你：咁就得喇？
明明係自己跌左野/唔見左野，但又要發脾氣落啲員工到，奉旨幫佢搵，搵唔到就屌尻你
全世界好似得佢一個咁

趕時間又要等到最後個刻先黎買，又要催你快啲，閪口閪面咁，大佬唔洗時間幫你埋單呀依家？

已經講左話冇折，又要喺到問問問，逐張卡逐張卡問你邊個會抵啲？
你唔買嘅話仲抵呀

廢老又係極度野蠻，埋完單唔啱心水就話要退錢，比返件貨你，就覺得啲錢應該比返佢，話不設退換，佢又話我唔要喇，比返你咪得囉
on99

港女老母啲小朋友更加唔洗提，嘈到拆天，又尖叫又跑又盛
又要成日勁多手，掂呢到個到，搞到啲野亂哂。
老母又唔撚理佢地，求其叫下佢地靜少少就由佢地繼續鳩叫